［十萬火急］真係想台灣人幫我地既同我入黎！！！

琴日見到香港人致臺灣人之公開信，我想講，喺連登post係冇用架，冇台灣人會黎睇連登，黎左都睇唔明！有手足轉貼左去台灣論壇，但冇人理佢，呢個論壇係台灣流量係數一數二，真係要台灣人見到，真係要佢地知道發生緊咩事就應該要去佢地會去既地方post野。

我建議，以後有任何同台灣有關既文宣或資訊，都要同步post去Dcard，記得要用返書面語。仲有，唔好以為個個台灣人都係企係我地呢邊，未醒覺既台豬先係多數。

下面係香港人致臺灣人之公開信既Dcard link，各位手足唔好留言「推」或者「 Push」，
要禁左下角粒心
要禁左下角粒心
要禁左下角粒心
咁樣先可以推到上熱門比更多台灣人（台豬）見到！！！

改左名 唔好屌我P牌仔

721 811

黑警死全家

光復香港時代革命

自推十次

推

屌你老母下面成班死台豬

Btw係右下角

洗撚佢地支持
佢地連自己都未搞得掂

輿論戰都好重要架

dcard好多五毛 冷靜啲屌返佢地就得

啲留言好撚搏屌

仲抵屌過啲港豬喎

dcard有一班專業5毛無時無刻係時事版
每一個post既頭一兩個留言都係佢地
大家可以冷處理或者屌返佢地

但係我想講見到好多人重複發文
咁樣真係會俾班5毛檢舉到然後被刪文
會唔會考慮集中推一篇呀大家？
同埋dcard要上熱門真係唔易
基本上你今日出左post
聽日上唔到熱門就永遠沉底
唔會再有人見到
建議淨係推一篇

搵香港邊城青年好過

佢仲有個港澳板，文少好多好易上熱門，不過好似得大學生用

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

但係港澳版入面都係香港人同澳門人

推呀
十萬火急！

其中一個台灣佬